習近平稱沒有任何力量可撼動祖國地位

今日是國慶70周年，北京今早舉行慶祝大會。國家主席習近平在天安門城樓發表講話時表示，70年前的今天，毛澤東向世界宣告中華人民共和國成立，中國人民從此站起來，改變了近代以後100多年，中國積貧積弱、受人欺凌的悲慘命運。

習近平說，過去70年來，全國各族人民，同心同德，艱苦奮鬥，取得刮目相看的成就，屹立東方，沒有任何力量能夠撼動祖國地位，沒有任何力量能夠阻止中國人及中華民族的前進步伐。

oh rely?

flag已立

哦

希望出年你國仲係度

oh say can you see

30000億美元國債點睇

岩呀，包括共產黨

哈
哈
哈

天災

功成不必在你

霧霾都搞唔掂 国慶日做乜咁矇

立Flag

O really?

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

真的嗎

屌你唔好踢爆人啦
人地已經唔俾明火煮食

有反對聲音
男既掟哂落街，女既姦
唔怪得個個都想移民

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

出得口術即係果頭近

do you have a link for that?